屌你老母股災啊比條撚屌講中曬

酒牙

跌市要做打手搵錢，拉

係之前fsr個post個樓豬share